其實搞左咁耐 中環仲未宣佈停止運作過

有心人睇到 岩既再慢慢幫手寫篇長篇野解釋 內容隨便抄 打字唔係我強項

-香港係全球金融中心 老共既所有外匯 上市 買外國野 都好多時經香港做白手套
-香港係全球最大人民幣外匯中心 每日幫人民幣換左唔知幾多既美金番黎
-香港既交易所 估值大部分係紅色企業 上市啦 上市後發債啦 配股啦 簡單黎講cap水番大陸
-香港係外國既入中國既唯一入口 一大堆外資係度日日開工搵食 如果唔係有外資搵食 老解一早落左黎 另一方面 外資如果無得開工搵食 一定會同老共死過 叫佢搞番掂去 所以點解而家係反蒙面法 而唔係宵禁 因為唔可以阻外資搵食 只要唔影響外資 佢地係唔會屌老共

但係股票市場 金融市場 外匯市場 從來都無停過 當年點解係佔領華爾街 因為美國人知道 華爾街停左運作 美國政府就要妥協 起碼當年AIG 美國政府救完 仲出高人工 佔領華爾街係有用 但係到而家中環從來無停工 你爆唔到老共個春袋

如果中環不幸停止運作 香港人都要食樹皮
- 所有出入口貿易全部停晒 因為無得外匯找數 包括埋 平民轉錢出海外
- 即係無晒所有既進口既食物 要靠儲備

呢樣先係真正既終極攬炒 亦係政府咁耐都唔敢戒嚴 解放軍唔敢出黎 我個人係唔支持佔領中環 因為無咩用 都係繼續番到工 點樣令到中環番工日TG四起 然後全部都提早收工 連股市都無得炒 呢一樣就係政府最怕既野 外匯兌換可以電腦自動做 但都要人手monitor 真係唔可以空城計

宜家全部電子化，巴打想點？

中環如果無人番得工 咩電子化都死 純粹討論下 唔好諗到香港咁醒目